[統計]星期六你哋入唔入元朗？

正皮：入呀
負皮：不了

一 定 入

你怕佢， 佢地只會更惡

我直入元朗~

入硬

你卻在網外看